[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

強姦事件
KBS受訪警察表示：至少有兩宗關於警察涉嫌強姦示威者的案件，並由醫護人員證實，實際數字是更多

已證實這位香港警察身份絕對真確！KBS為全韓國數一數二有公信力的傳媒，已在訪問前及節目播出前，事先向這位警員證實其身份真確，才播出受訪片段。
在節目播出之後，KBS收到很多人仕查詢，包括香港警察查詢。但KBS為保護受訪人仕的安全，並已回覆：為保障受訪人仕安全，不會透露這位警察的真實身份，但KBS保證已核實其身份真確

一定真實可靠，唔信可以自己Email俾KBS問
所有黑警必須死全家

中文字幕
Part 1：
Part 2：
Part 3：
Part 4：

精華 + 中文字幕:

10連推

9連推

8連推

7連推

6連推

5連推

4連推

Sorry 重Post Link
中文字幕
Part 1：
Part 2：
Part 3：
Part 4：

正字：

房暴警！！！！

重Post

中文字幕
Part 1:
Part 2:
Part 3:
Part 4:

推推推

Push

推

唔知點解都係死Link.

真。核彈 KBS時事直擊核彈終結

入呢個手足個Post到睇 : 中文字幕 Part 1-4

藍絲：全部造假。

邊度證實

家下香港驚謊擺明話佢做假新聞wo

但唔係高級狗，點會咁肯定知道咁多野

黑警而家係想老屈KBS個受訪者，話佢身份不明，屈佢做假新聞
但係真實係KBS咁大間電台，尤其是呢個節目，係證明左身份真確先會播出黎，基本無得做假
而且係KBS保證已核實其身份真確

強姦犯

一定真實可靠，唔信可以自己Email俾KBS問

push

推俾更多既市民睇，等多d人知，唔好以為自己仲活係理想世界
香港而家就係咁黑暗，黑警就係咁仆街冚家剷、咁邪惡

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

有出黎做過野都知就算同一個部門都未必清楚已發生既事 除非佢係極高層

推俾更多人知!!!!!!!

有無影佢張警察委任證先

Show blocked
分化五毛

推
呢個都係核彈

義士先姦後殺，死無對證

殺埋義士一家，2千幾條屍，沉冤未雪

我敢擔保，肯撚定真確

推啊!!!!!

但唔通佢係警司級？
否則散仔點會有咁多料？狗內部都唔會想醜事周圍傳

韓國新聞台 仲要kbs係國家電視台 如果造假仲唔比班韓國人屌死

但我真係好難相信呢個世界有白警

首先成段訪問都無講過佢係散仔喎
你又點知佢係散仔呢？定你知道更多內幕？你係警察

Dllm 死黑警

問題條片無show委任證真係敗筆

其實係正常架，人地KBS堂堂正正韓國最大個一兩間傳媒機構，唔通下下搵人訪問都要影一影委任證咩？你估好似CCTVB咁成撚日做假咩。話一就一話二就二架啦，唔通訪問學生又影學生證，訪問的士司機又攞的士證咩

大力推!!!!!!!

推 好恐怖

大大加推

推啊

Pish

pish

push，黑警死全世界，世世代代都不得好死

tui

我話知你係咪警察，我哋要證據呀！！

Cls

之前警曱甴仲話訪問隻狗係假嘅
韓國國民電視台kbs邊有可以做假 check下先出聲啦屌

推到佢爆

信左先啦

KBS用佢個名做保證

下 點解嘅?

呢排太多核彈但呢個唔可以沉呀

1

P

推推

呢個警察訪問講既野，係早係11月前受訪，同最近被強姦女子，搵律師指控在荃灣警署被警輪姦一案(下面Link)，內容一模一樣
可以印證到呢單野係真確

我要真普選

香港人，警察強姦係事實
你仲返工，就係幫兇

推一下，出去推行動post先

係咪其中一單就係 荃灣個單

btw 幫手推多次 P牌推唔到

呢條友應該係2哥，冇咁上下身份無可能知咁多野

記者會問班狗
再係國際不停吹
再問政府點回應 係咪包疪強姦犯
佢地再9講 就話佢地覺得韓國記者造謠

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

push!

韓文巴打快話俾kbs知
警方話佢哋造謠

列顯倫條PK呢?

推Solomon Yue 同Nancy啦.

推比趙小蘭睇啦.

HK傳媒真係廢................結果係韓媒先係真傳媒.
港媒蘋果到家下都仲未解釋得到831太子站果個接受過佢面對面採訪嘅阿俊係咩事.

警狗冚家中二噁英，做人彘，俾豬狗牛羊姦

雖然就算有證據都做唔到咩，但推

黑警死全家

冇人理

所有無視既人=幫兇都係罪人

我本身好憎泡菜
因為呢件事
我好多謝佢地
佢地係勇武嘅始祖

調轉睇
亦都係所謂白警信唔過香港傳媒

香港警曱 吞槍自殺

香港人報仇

睇到想喊

tvb就播假新聞，假陳媽媽

KBS可信啲定香港警隊可信啲
唔洗諗啦下話

up

pp

好多人怪pprb江sir班人豬噏,
有冇唸過江sir可能有份輪姦？唔通叫佢記者會自爆？

p牌再幫推

推！！

傳說中未正式開張,但有大量黑警駐防的香園圍輪姦房
我懷疑係性上貢女示威者比警隊高層

無理由得新屋嶺班散仔有份輪姦

呢個推著好合理!
好似陳彥琳咁樣, 根本就係有警隊高層睇中佢, 特登落order捉佢返去!

陳彥琳曾經送野比示威者食
我估計一早比黑警影大頭當組織者

比高級狗睇中左所以淫辱至死

燒屍就係性器官嚴重損唔比得人見

所以將來要成立全球搜捕組織, 同以色列追捕納粹黨餘孽一樣, 一個都唔可以放過!

傳說中未正式開張但竟然有大量黑警駐防的香園圍
我懷疑係設輪姦房性上貢女示威者比警隊高層
無理由得新屋嶺班散仔有份輪姦

而黑警一哥講咩支持獨立調查委員會但所有有關警隊事項(輪姦,殺人?)全部要比監警做

我好懷疑呢條友

傳說中要官至極品一定要有痛腳係共產黨手
前亞一禿英就傳曾經殺犯, 呢條友受力捧罪行一定更重

禿鷹殺犯係鬼傳聞

事實嚟架

Tui

報仇呀屌，點解香港唔多人提

呢D事短期內響香港境內都無得查，希望KBS同個白警交D料俾美帝先

點整實到

彥霖好靚女

15歲好慘

但係我想講
油塘浮屍應該唔係佢

金髮
初時話25-30歲
佢老母認屍同彥霖朋友講唔係彥霖
差佬初時由謀殺方向，其後收到命令轉向自殺方向調查

我想講的係大家談論,提出對黑警性侵事件的睇法係有意義

海外華人的時事channel, 泡菜國, 台灣開始有提呢d野
當陸續有更多人關注就會吸引到有手段的人去查

冇人推？

推呀！

remind

推人處理

唔好睇少外國傳媒,班人同本地政府/ 外國黑道都有往來
要查一定容易過大家

所以信香港班on9咩等真相浮現係on9

3人涉油麻地暴動 女被告投訴便裝警問「有冇被姦過」

東方

理工大學一帶周一(18日)爆發大規模衝突，大批示威者在油麻地被捕，被控參與暴動，其中30人早前被帶往粉嶺法院出庭。25名成年被告中，最後3名早前留醫缺席的被告，今日(22日)出院並帶上法庭應訊。裁判官把案件押後至明年2月4日，期間他們均獲准保釋，期間需要遵守宵禁令及禁足令等。

今日上庭被告分別為19歲女子黃羽薇、18歲女子張敖妍和21歲男子施銘洋。庭上張戴有頸箍，左手綁有繃帶，黃亦穿上病人服。黃羽薇的代表律師作出投訴，指被告被捕後沒有反抗，但有警員把她拖行在地，以伸縮警棍毆打她後腦及身體，致其短暫暈眩，腿部有瘀傷，左手鎖骨更斷裂，需要做手術。她其後多次向警方要求到醫院求診，但最終延誤7小時始能接受診治。

代表律師又指，被告其後被送往醫院，安排於婦產科病床上休養，惟有男警進入病房範圍，醫護着男警離開，警員反而喝斥：「病人嚟㗎，黐線啦，邊有可能搞到佢(被告)。」出院後被告被帶到秀茂坪警署，有便裝男警向她表示：「你有無畀人強姦過？」又向她指：「出面嗰間就係強姦房，你信唔信？」

控罪指各被告於本月18日，在油麻地彌敦道近窩打老道與其他人士參與暴動。

國家電視台黎
show乜野委任證
幾時見過電視節目show埋證先出
對記者黎講名譽就係一切

831

佢話支持「獨立檢討委員會」咋

推吖！！真係好需要大家關注

檢討點解強姦得咁少!

咪撚忘記啊香港人

推 死黑警

幫推

推到中國出兵打鳩南韓

死黑警，不可原諒

推佢老母
報仇

文宣組入場

曱近平

推到有真相

韓國快d推埋人權法，最多以後唔反你kpop同食多d泡菜

推俾多d香港人知

KBS係知
警犬有問過KBS拿資料，不過KBS保障受訪人唔俾
警犬仆街死冚家剷

p

依單野一定要發大
去鋤死班警狗

Kbs高質

韓仔跟得好貼

韓國人權法 有無得諗
限制班毅進仔 全家無得飛去食泡菜

推
死強姦犯

韓國政府鬼睬你

日日推呢個

推啊屌

呢個好似冇上過熱門

推撚爆佢